德國墨西哥場波又輸咗隻帝陀

𨳒

真定假

唉

呢幾日推咗唔少賭仔落地獄。。。

一陣ok wechat pay 賺返

賺左幾多